[I/A]第七史詩 Epic Seven (83) 做個有責任嘅人, 記住打公會戰.

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

Raid 攻略

技能資料

露營好感計算機

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

催化劑位置圖

新手入門

新手抽卡推薦

補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)

輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，

神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝

戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。

命中：

裝備
T1-T6：
Roll：

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

lm

下星期清人留名

國服Lihkguild 有5個位, 想入嘅自己申請, 最好留個game名
瞓先

G持

新手留名

考慮緊練唔練光汀果做AOE手留名

理事長為左呼籲大家打會戰
硬搶1001

會長好波

比一堆暗拳傻仔由4100打左上4300

但好似好低白字攻擊力喎我都練緊

岩岩打完10-10
抽到光補 3星
係咪廢架 ？

只不過係少木刺一半咋嗎 冇嘢嘅

有冇邊啲場合特別適合用佢?

我主要係想用來打HELL左上 單體真係打到蚊訓

終於等倒呢個機會啦
每日抽中左明星

利申15抽光暗中14 3星 1 4星 水龍女121

亞服 連登聯盟有5個位 留id 或自己申請

本來想扑你
不過算

光暗抽紀錄好難破

新手本周注意事項:
1:起碼去(挑戰->老騎士)刷1張騎士減傷神器 打10場必出1張 (遲早有用eg龍11) 4月4日止
2:想刷催化劑但係唔急嘅 建議你喺3月28日後先刷主線 到時易刷啲 本周做住支線先
3:如果你手上有紅色人蔘 而你又肯定會當隻嘢係主力(例如post頭嗰堆角色) 建議用咗佢先 3月28日會將已使用嘅人蔘嘅約三份之一回贈 每枝紅蔘轉成5枝白蔘回贈(你去迷宮商人買嗰陣係4白換1紅) 簡單講 用晒啲紅蔘有你著數
4:挑戰哥布林每日都要打 5體力換5萬金好抵
5:每日任務做完之後 喺大廳將嗰個「召喚機率up潔若米亞」向左拉兩次 click入去「挑戰常勝軍活動」(Best Challenger Contest event) 每日至少拎1隻銀狗2粒銀石60體力4萬金 做夠8日有1支白蔘 3月27日止
6:支線中級經驗最多 地獄級活動幣最多 新手做支線優先拎人蔘種子 傳說催化 其次就其他催化

可以咁講

有冇國服可以加下細佬
冇fd刷唔到活動

屌呀...生無可戀

我今朝都有

良心玩家

留明

新手lm

請問啲頸鍊同戒指應該喺邊打返嚟

做住倉管先
難保佢有日會buff

儲定啲陰德等聯動抽嘢

迷宮紅裝拎晒先 之後留意神秘商店 高等級又有%做主屬性嗰啲裝 (攻%爆%爆傷%生命%防禦%)可以考慮買入 唔肯定可以po上來問

活動張神器使唔使盡量打多一兩張
定過渡用？

普通迷宮
raid
龍/石像/女妖
商人

+30用黎坦龍11都得

刷啦
d人一聽到龍11一定刷

新手LM 亞服 連登聯盟有位 肯打團戰捐錢互換上級石就可以 要入就LM或自己申請

好用過分傷神器？
龍三連噴係咪一定打前排？

1,睇清況 2,yes 所以個神器先勁 平民可以用毒撚克羅澤 好啲可以用巴思克/寶馬

請問 光奶，光錘，暗肯，寶馬
Pvp 咁組有無得諗？又坦又復活
定係要換隻拉條入去？

寶馬水奶聖女水桶係咪唔會夠傷

唔要水奶/聖女

非洲人係咪刷煉獄級會好啲
有冇通關陣容

原來要咁樣

一路以為我個陣最好係水奶坦 聖女 水桶 水打手
啲人參倒哂落水奶同聖女度

咁咪照用囉 唔一定要放真坦

就係猶豫緊好唔好爆石刷普通博升滿張符
btw請問挑戰會唔會出緊急任？

其實爆石一定抵過用黎抽野
我而家寧願爆石回體都唔抽野

我都爆左石自動地獄 依家享用緊+30

我淨係打到普通
佢一關火一關木
兩關都大大力

btw挑戰有無緊急任

So far我好似仲未有一張神器強到+30
去到21 已經好多經

無呀

唔肯定 好似冇

對唔住啦暗槍

你無限體唔計

求指點
想問下有冇邊隻三星補係升得過?
暫時隊係龍女,木扇,火拳,正太
無補好難打

三星光奶
利申9UP

水王子啦 你冇聖女水奶嗰啲你就遲早都要練佢打龍

有火拳火太用海茲轉職
你有火正太幫下手補應該無問題

想問下龍女聖女水奶光法
應該升邊隻技先
全部未升過

聖女

無水奶得光汀果 係咪應該練隻3星包包頭 要招免疲

聖女2技真係要升爆
個盾大到

成日都好似會俾水奶個廢盾洗走

咁放棄邊隻好?

係咪要升爆2技先?

有冇大佬有木扇stat睇下
1技睇%血係咪食到暴傷?

刷上級都好晒時間
大叔本身又硬
個盾鬼死咁厚

yes

連續兩隻木扇，唉，幾時到我

暗法咁改算係勁咗?
有冇高手指教下

bug左姐

請問抽返黎啲3星人形英雄你地會點處理？
食左佢？ 定升滿做狗糧？

平民臭雞 睇住先
差條勁既鏈 呢條主屬爆擊%
但副屬爛到唔想升佢

留低食返自己>升到SSS陣型解成就
你可以當4星3狗糧 (3星升到30LV>再食3隻自己升星 順便升陣型)
或者升到SSS級後傳送英雄賣左佢 有8粒綠光石

我發現我冇夾攻神器

竟然冇
用住提籃先

原來下個星期神器商店有得賣

男人真係唔可以窮，連自己心愛既女人都無錢抽

課金抽

唉，那有錢，就算課左，都唔會包生仔，何必呢⋯⋯何必呢

課咗都叫有機會中
唔課就唔會有得中

追到什麼 找到什麼
收到又幾多
得了什麼 失了什麼
可有認真算過
＊何必呢 何必呢~

唉⋯⋯等我一朝飛黃騰達，我一定接佢返去

打到死晒打手
靠水奶+鷹盾放狗磨過

普池抽1隻特定5星係0.04808% 抽到木扇嘅期望值大約係2080抽 其實唔難

3技升到-CD先
跟住升爆2技

木扇 龍女都係主輸出+破盾
睇情況換就得

藍b：期望值係咩黎？求其抽都中啦

大家係咪玩緊同一隻game

國服Lihkg公會求加

我覺得換返轉 可以唔駛理3技先

冇過到煉地獄 好彩佢粒金石唔係呢關先比

咁都auto到龍11
睇嚟我都冇藉口唔整隊去打喇

我都係咁諗 反正聖女快過小明 真係有可能唔升3技都完全覆蓋隻龜速打手

其實宜家挑戰果個神器
就係想人可以EASY龍11 所以升隻水盾應該都易頂

50lv 毒撚盾已經坦到龍11

上級刷極唔出先試下打煉獄
以後冇咗鷹盾多一回行動都唔知點算

木刺應該點升技好？
暫時有6條人蔘

利申冇木刺 我估3技升到減cd先 如果你玩pvp先手一波流咁應該升3技來保証殺到人 跟住就唔知了

想換張孤之花比聖女 得呢啲卡換唔換好 利申一隻奶都冇

知唔知冇水奶用聖女得唔得？

中左火拳KEN係咪可以開得game?

主屬係數值係咪唔洗升

應該就難啲喇..

仲有啲咩

唔明你問乜

得咁多，其他好似好弱

唔買首抽既話
建議4星水奶+打手

打左十場地獄都無神器

未夠60lv申請唔到 名係 nbcjspjkkctg

終於都手動符碌過到一次龍11

入坑嗰時好似見到人話龍11易過龍10
但係我auto到龍10都過唔到龍11

Dklm 抽野閃親都係技能卡

nerf鷹盾對新手好唔友善
利申上級都過唔到

有冇邊隻取代到鷹盾挑釁清buff
諗住nerf完都係繼續升埋棵技能樹佢算

nerf完都係死死氣升
升技能樹應該要好多石

3帶1 石10 有錢有exp

呢個活動係咪打一次就得 定係要刷

夠打hell咪打完拎金石

第10層好離地
同埋我無火打手

我果陣都係咁
但如果你夠auto龍10
其實用錢執下裝應該auto到龍11

第6刷住先 2帶2
夠打9就9 3帶1

你好似有暗斧?

請問有冇亞服公會收人 ？
新手長玩 rank 53

得依堆

搞店隻暗槍先諗鷹盾

諗住升rose換走火拳幫手分下傷
而家身裝都係堆深淵/迷宮裝已經升爆晒 要農多排龍10換過啲新裝

如果新手pve呢?

終於過到地獄級，無靈藥第一round好難打
新火劍無限上debuff, 有水奶應該會輕鬆啲
Btw唔洗諗煉獄級了

國服lihkguild 有位, 想入嘅留個名

我入

id: qercbjcsfkw

不過我申唔到 因為之前無玩被踢了

地獄手動就易好多，一開波等光正太幫火爛賭西上左buff之後用鷹盾消佢buff+破防，再開火出水龍女3技就秒，之後第2層好輕鬆

但唔係好敢打煉獄

亞服有冇公會收人

煉獄我係用鷹盾控正太唔比佢放buff
之後博條女打坦位唔秒我打手
王關都幾輕鬆
比佢破咗防都秒晒打手秒唔到盾同奶
咁就放狗磨過算

新手LM

最難應該係第1層
等我遲下試下學巴打你咁鷹盾控光正太先

一次都唔可以比佢出補血
要靠鷹盾生性行多幾rd cd快啲3技

平時帶肥我都會熄咗3技淨係靠1,2技清
淨係做狗糧隊長嘅話好似升技唔係好重要
我會留返啲人蔘嚟升其他角

利申: 新手 有錯屌細力啲

得180粉 買孤挺花定雙子好

木飛劍點配裝

花好d ,
雙子有塵埃惡魔做下位

木刺宜家打新討伐 同RAID
後期都好似可以出返場
不過前期都唔駛比佢住我諗 夠大力真係玩曬

隻木刺細力到咩都秒唔到

same rj

連中級新囡囡都秒唔到

早晨各位 今日都咁齊人

話哂新囡囡火屬 咁講25仔唔係好公道

我見人哋隻5星木刺1 round秒
但自己隻木刺成個傻仔咁

咁癲
我應該一半都扣唔到

250%爆傷未

請問木飛劍應該用咩裝？
速命中 谷血？

係呀 唔怕佢死就谷埋輸出 唔係就血最穩陣

thx 攻擊裝次次都係佢死先

下星期終於有得免費換裝

好似唔錯

一句講哂好虛!

D裝....

..前期呢隻真係冇用 上裝先會風起

有講可以免費?
不過前排都執完 好似冇乜野要換咁

4攻2爆喎巴打!
就算廢裝都砌到有 拎個套裝效果先
有迷宮裝應該點都砌到BTW

咁快60MAX左隻夏娜
有冇STAT睇

一開始係咪建議衝哂主線上10-10先？

而家6-6開始打得吃力 有冇話邊關多經驗啲？

申請左lihkg會 可唔可以收埋我

係沖主線先
愈後既關愈多經驗
可以留低咩服 ID 呢到巴打加你好友 你抱大腿過
但都記得去打迷宮拎裝先 拎左裝隻主力先勁

關愛耆俠竟然唔係用阿伯

巴打未有位住，下個星期都清完人有位就加埋你

玻璃水炮

光王子要唔要練

迷宮係咪一日打3次

一日補一次

因為我見裝靚就用住先原來套裝效果好重要?

除非你副屬D%已經靚過套裝加成
(通常後期缺裝+你又有某幾件好靚既散裝)
唔係如果一般都要套裝

有埋神器 點跟

等我再砌吓裝先唔該巴打

人都無

好忙

終於打贏普通迷宮女王

Lm

得180粉末，以下幾個選擇，點揀好？
1.換孤花俾班補師（有5星木火奶＋4星水火奶＋鈴兒）
缺孤花/天青石/瑪姬（加速書）
Or 等更新神器
2.換埃布利斯劍（反擊劍俾王子控查爾斯）
3.換雙子卡俾卡琳
4.換天青石俾奶們
5.等換騎士分傷神器：亞烏利斯

亞服個acc 火拳 水龍女 電鑽 起手之後冇抽過好野
而家搭隻海茲打到Rank 54 已經好卡

卡，係因為你無裝？裝比角重要。

你岩

冇裝比佢用

我都係第一次過到好有成功感

想請教光賽茲更新後用咩裝好迷宮深淵d boss 係咪都免暈只可以pvp 用

rank54即係卡緊咩？

第38抽光暗
繼續無5星

深淵卡到58 好多毒茹果關
另外hard卡到9...

送既四抽！點解唔係木扇

唔係已經改小左一隻?

玩咗幾個月都好似無咩進步咁
深淵仲係58,宜家都唔知升邊隻上6星好

6星既有，聖女，龍女，泰温，火奶，白花，鷹盾，粉毛
有冇啲建議點升角好

有依堆角 +20m
都卡58
轉game啦

暗斧 聖女 火槍 火奶
已經夠打HELL RAID +80層

入到王關清哂啲菇佢又識再召 大爆死

依隻pvp好似都幾勁

光正太?
留神獸 一出就放

深淵用毒弓流啦

用狼定月果隻好？

1:去挑戰刷1張騎士減傷神器畀泰溫
2:練1隻水王子(至少4星)
3:谷水龍女去到盡
4:塞晒啲坦裝畀泰溫
5:聖女同水王子用速裝,最好有速鞋
6水龍女聖女泰溫水王子刷返兩個月龍11
7:咩都過到

用左3000隻爪 又係得個吉

準備跟，你咁樣我好不安

咩爪？

大家估下打唔打得贏

開自動等返半粒鐘應該會贏

隻嘢一郁吸幾萬血
都係重新打過算

催化優先俾暗槍定木刺

狼

木刺

兩隻竟然撞到應一應

好快你就知 好多隻都撞暗槍撞到應一應
火鎗暗斧水卡琳水大波暗拳木刺暗刺木飛劍火雙劍爛賭妹學生妹水修

如來咁鬼多英都係

有冇人會召回鷹盾

屌 痴線 打成個禮拜都未必有10粒牙
唔好話個舊魂

Pvp黎講，我有好多更好選擇

刷爸

毒弓有冇話5星就OK定要上埋6星?

刷巴起碼有光法呀

鷹盾萬用

巴打點睇

想問下一個要塞係咪要打哂周邊既塔先可以打?
如果係既咪應該放哂D 低少少戰力既團員入去，比高戰力既團員守出面？

係呀

你隻泰溫右邊3件裝 主屬性最好係生命%或者防禦% 我見你戒指好似係攻擊%主屬 假設你用泰溫坦 佢係冇咩機會打人所以攻擊%都冇咩用

水龍女夠大力就 水龍女聖女泰溫水王子 唔夠大力就水龍女聖女水王子水桶(塔拉諾爾禁衛隊員,50命中左右,可以速度套裝就用速度套裝)

終於打完10-10 黃色粒嘢應該換4-5星定銀河書籤好？

銀河

有用？

有.....撚用.....
放入倉既最底層先

okok

4寶

唔駛SAD
每個抽過既人都應該有最少一隻

未有

我都係…四寶淨係中過光盾

亞服公會零課清泉有一位
要入留id

歐洲人

咪扮

你都係

刷左40塊葉 無件靚裝

各位大佬，呢個組合想升來AUTO龍10，係咪合理

龍10 同龍11係兩樣野黎
龍11淨打頭位
龍10 50% 打頭位
AUTO 龍10 每隻10K+ HP
同埋唔一定要水屬

10同11兩個玩法

3隻

刷龍刷龍

刷緊石像d血裝

所以呢個組合拎來打龍11好啲？

R爆頭都諗唔到下隻6星升邊隻
現況有水刺，水奶，水大波同暗蘿4隻6星，手動龍11穩過，迷宮打唔到普通女王，深淵去到65層，成隊感覺太偏水屬...

熱門候選名單：木扇，水龍女，暗兔

冷門候選名單：火法，木飛劍，阿伯，電鑽，其他

有冇idea?
thx

想問下.....有無邊幾隻值得+15？
想揀一兩隻比較汎用/功能性大/升技影響會好大
黎升+15
本身準備緊水龍女就黎+15，想搵定下隻目標

想自動龍11就水龍女先
想打RAID+深淵就木臭雞
但想提提你 2隻都要4速2暴既裝

咁快....
木臭雞啦 如果真係想+15既話

係 呢個組合打到龍11

跟隊問 同佢一樣 但係如果冇木扇呢

幫推 有冇新手仲想入
利申 唔同團

Paktorres

暗拳 火拳 木刺 親生仔 新光法 光刺(應該改完勁到仆街)
我會揀呢幾隻
其他應該好多打手都勁 有愛就可以

單體有水龍女已經唔想練其他 AOE又冇呢條LIST上面啲人

唔嫌棄既暗斧都勁

深淵mvp 木扇

一係隊爆隻暗熊打PVP?
定係STRONGHOLD等聯動?

但暗熊PVE麻麻 唔係汎用啦喎

如果功能性黎講呢？
新光法...無咩愛，自己唔睇好佢

木臭雞#1人選

無打算要auto龍11...
手動打穩過要儲速暴裝唔係問題
我隻木扇一直5星用緊4速2命，龍女同木扇都唔缺裝

手動打咁肝
咁你升木臭雞先
深淵 raid都推得爽d

其實你重有咩野未打

有時間先打，一日6, 7場都ok嘅

好多野未打，深淵，討伐，raid

龍10咁打得唔得，雙打手，成日破唔到盾

升好咗實得 我都係呢4位

龍10過到1次以後都唔使刷架喇 掉落同11差太遠 你最上面個陣負碌唔好畀龍打中水桶應該會過

Thx 各位巴打，連登有愛

收左 睇公告

你咁問，想人點答你

另外水桶要點先易啲破防，我效果命中加左49%都成日破唔到

如果我有火拳我一定會食

有預感黎緊亞服LIHKG 公會場團戰會難打收左D 新手需要一個成長期比佢地

時代唔同啦
依加係火拳食暗拳

謝巴打係咪一定要join group?

真
見到火拳仲驚過暗拳

見習火拳撚
仲未刷到血鍊血戒反擊裝得萬二血好虛

唔一定 只係gvg方便啲
你唔方便可以係自介留言 或者公頻講低
不過以家個頻太鳩

好呀

最憎火拳,又硬又多血又大力

火拳好正
求其dump咗啲裝俾佢著已經好揪得

你乜都有

免疫後手隊 你老味隻光法勁到真係 搞到我想課

淨係你support list嗰7隻入邊我已經有5隻無

你catch up 得咁快應該好快就中

最緊要齊心

一早講左
佢個數值技能組無得輸
遲下仲要加強埋內建覺醒效果命中
配裝更自由
唔使堆太多命中
可以更加追求一炮輸出
佢連速度都唔一定需要
因為要反免疫
後手反而好

巴打 已申

最緊要係佢限住你課神秘包，課撚哂都未必抽到
一係就瘋狂光暗抽去搏，完全限制左微課中課呢D玩家
呢樣最DUMP春

亞服LIHKG今次應該比人大炒，對面幾勁

我未揀到人打

疾風亂舞團員，今次要打爆對面

過左下個月尾得返光暗先抽到

3xxx vs 3xx分
好難追咁

連我都好難揀到對手打新手點算，志在參與算啦

對面咁惡全部都唔想打

盡哂力和兩場

有冇人試過淘寶課金
平好多，但會唔會比人ban account

點課法？

其實開個group交流後邊啲易打會比較好
因為好多都係睇得唔打得
不過如果驚冇人上黎吹水就當我冇講過

比個acc佢幫你課金 1pack平一半都有
不過呢啲黑石有機會比人bam
仲要e7人地有你acc後一日唔登出都開到
所以都係不了

如果代課真係不了，如果係平少少買Google 卡或者iTunes 都還好

今次應該冇咁難打啦
起碼我見到有50LV既隊員

就算係Lv60，都起碼無免疫光敏+暗拳組合 或 3人全滿覺 咁嘔心

盡量都上黎傾會好啲，開group 唔係呢個post 既原意

屌99%輸左
真非洲人

突然好擔心下隻限定出大叔

大叔都好呀 出技型就得

大叔必追

唔好呀唔想要蘿莉/大叔

終於可以3勝啦

一勝一和一負
對面真係好勁

我諗合作之後有排先到下隻限,好想知合作係咩
估佢合作POOL應該無包底,一個POOL幾隻合作角
最驚佢加埋普通5星英落去,咁到時好易ALLIN之後棄GAME

好想抽野

我估應該女黎，我估係呢隻

點解個新池咁撚多卡 未試過中英

應該唔會幾隻英呀嘛
佢話開發一隻英要準備3個月架喎

國服lihkguild 有位, 有冇人想join

我得一勝兩和，真心難搞，好多六覺

就算唔六覺都好齊裝

屌我岩岩比兩個同事抽 連續2個5星

兩張賭撚卡

都好呀 5星卡 可以換粉

60粉？

儲左萬3石...幾時有保底抽

可唔可以借個同事俾我用下

呢啲驚永遠都係比人抽就好野自己抽就臭手

賭徒又抽唔到，神秘全課又係唔中
手好臭

理事長巴加我
好感動

以前同會已經ADD左

我未加你
一陣加你

唔貪心,唔出大叔出漆黑騎士
一定all佢老味in

唉,手痕抽左十下
重有成1個半禮拜先有新野出,救命

零課倉鼠好辛苦

零課真係要見到勁角先出手
利申:零課

月卡倉鼠

加黎吸你啲歐氣

一樣月卡，但儲唔到石，係咁燒緊石刷龍11

琴日燒左500石打祭壇,呢家一諗就好肉赤

但係明明重抵玩過抽野

依家打龍

龍女230速裝埋拉農 寶馬哥著速鞋 好正

我地係咪玩緊同一隻驚？

跟唔上

火拳用4hp 2爆，比對速鞋佢係咪已經ok

鏈同戒指一個hp%一個攻%?

成粒鐘無人講野

估唔到大家翻工咁勤力

放飯姐

game已死

係我吸翻你

刷龍中

係office一路刷龍 一路睇達哥 一路嘆咖啡

.gun

屌，咁撚chill既

係咪要升到rank60先刷商店?

50刷得 但係唔建議過度刷 買條%血/%防戒鍊已經好夠

爆傷原來有極限

ok

哇屌 3千幾攻 300%

鍊+套105%爆 即係佢全身其他部位都要有19爆傷

證明戰力都係虛 得58K
但一野吉死你

太虛啦呢隻 得5萬幾戰
辣殺黎
利申 想屌

行得仲慢過阿婆
虛撚到

岩岩望一望但係得44%爆擊率
再睇一睇d裝先知原來未有爆擊套裝效果
如果有埋就真係

唔知佢對鞋咩料
如果換做靚既爆擊40速鞋
加埋爆擊套真係插撚死人

44+s2+電鋸+隻卡琳陣 輕鬆滿爆

加埋被動就74 30LV電鋸只要有7條友回合結束佢就滿爆

賭撚留名 對唔住呀理事長巴打 打少左次會戰

屌 抽唔到呀

咁靚既

From 巴哈

呢條友個畫風真係好正

屌抽唔到

一睇就知係之前畫龍囡果個

賭撚性格太差
吸引唔到我

唔係唔課姐

無保底既角 課埋D心肝脾肺都唔夠抽

信我 課1pack應該會中

有時候運氣話黎就黎
就好似我今朝一抽光暗咁

3星光奶

國服公會求邀

點解大家好似可以成日抽光暗

sent

魔法卡

RAID 平均2星期有1抽
所以感覺上好多咁

原來raid會跌黃石

乜料

唔係跌金石,而係跌光暗書籤

我都仲係成出紫裝 屌佢

試下拎4卷換箱啦
幾抵買 件67速甲 我覺得可以唔駛換住了
85LV 岩屬紫裝仲好用

出過1次10萬已經唔敢再買

買唔買得過

NO 冇攻擊力%

咁既撚樣都想呃140萬

平均5次入面 出到一次種子/金石都有賺
我覺得

Gold Transmit Stone 金石10%
Galaxy Bookmark x1 光暗書籤10%
Molagora 蔘15%
Covenant Bookmark x10 普通書籤15%
Skystone x100 石25%
Gold x200,000 錢25%
其實幾好丁

陣間買下先 d裝又垃圾 我個個星期都係買強化石

想點...
一次出兩件紅
不過兩件都唔啱屬，想呃我錢無咁易

我其實會換強化石 抽野真係唔抵

會中先算

都會 但冇曬靚裝要升
就會抽

我中過3次SEED, 6,7次書籤
但結果都係抽垃圾

岩岩第一次買箱
中左粒種子都幾好

係幾易架 我加埋都係抽左5次
1金石 1SEED

你地個D箱係要打RAID既王出既野換?

係

俾多半年我未必打得到

seed先係大獎

第一隻王好易打

未打過既睇下巴哈先 寫得好詳細
normal以家唔難打啦..係hell先睇練度
如果你新玩另計, 專心80層同龍11先

第一隻王應該好早就打得啦
早打早儲d物品

得閒試下打下 唔使驚過唔到

新手先唔應該龍11喎
RAID左下條蟲 好易打 可以入去試下先
有夠練度既暗槍必贏已經

以家活動送張卡 搵隻水坦放 跟單補 水桶 水刺都輕鬆龍11啦

raid第一隻王一定係左上

係咩 我都唔太記得打邊隻先
總知左邊2隻最易打先

我驚練得黎 會拖左深淵/RAID進度
始終水坦 水刺 未必打到深淵

岩呀，好多野憑感覺去就岩，某日凌晨四點我都係一抽入魂中公廁角

一星期一場
老虎蟹都打一隻先

但我無水刺

3星果隻

依隻？

龍11我黎了

龍7都未auto到

正常深淵衝到卡關 發現練度不足先會去搞裝備..過到深淵應該唔會理龍住

打地獄要打幾耐先可以突滿張卡
10場一張都無趺

我應該都刷左50場

煉獄掛唔到 唔係都打煉獄算

我煉獄打都冇打

打一場拎成就姐 慳番張

愈來愈難打D活動

屌 都係打煉獄算 地獄ON99曬體既
等我包膠幾場滿

有冇女妖11三人隊?

之前隻5星法應該最難

又係我呀
第39-41抽光暗

證明唔係舊圖：

暗爪愛我
俾多一隻夠3s

謝巴打 廢j求大家carry

起碼我地有光團長

請問有冇巴打幫幫我 卡左係深淵35層 打極都打唔贏

有人話光暗抽平均值係40抽一隻5星.....
5星都唔敢望啦，係想要隻暗女主姐.....

依幾日趕深淵趕到隻狗咁.....
今次真係好開心呀我

團長又唔係光暗pool抽出黎....

你迷宮裝都未齊

龍11終於打到件有用既裝

冇想象中咁難
我玩左個幾月 前期hea玩
3隻60lv 上星期都初戰女王贏到

15速 想丁死人咩

要齊迷宮裝先夠打？

咁勁
我十幾隻60lv都過唔到normal女王

你龍女拎齊全+15應該唔難

你咁講我怯左，女王係指中間上去果邊女蜘蛛王丫嘛？驚搞錯係第二隻

巴打咁多隻60應該啲裝都有刷番咁上下架wo,應該係冇睇打法？？
我係睇影子啲教學片跟住試架咋，個感覺比深淵易

想問hell raid 都係打左上先？隊伍係咪用番一樣既就可以

請問有冇巴打幫幫手 卡左係86好耐都唔贏

你真係要認真試下，其實唔算難過喎女王

仲有冇頭1個月開始玩既人keep得住對隻game熱情

而家開驚淨係識打龍11

2日都爆唔到post

連raid都開始懶打

我算唔算

新討伐應該用咩隊

到依家都仲係日任做足，normal raid 全打，有時間就刷龍

但過唔到82層

82咩黎

而家睇下影子先
聽日試下打

Me 12月開始玩
但仲係覺好正
好想繼續養唔同既英

好似aoe打手係必需
利申 卡左第9 懶得打了

都係卡9，水刺身裝比我拆哂

Me2
我個陣應該過到 但自己打機太廢

卡10 冇AOE英 AUTO唔到唔想打

你有英要拎憤怒裝？
唔係如果抖抖先 唔急

早晨

渣車真係好攰

夾攻裝先係王道

巴打係外國？

第138日login

82係迷官左上個王，小怪普攻會回最低血量個個怪，次次打到低血量個陣就唔知點打好。

上網睇過，普遍都係用臭雞，或者AOE 角色盡快清左D 小怪佢
但我冇CD 快既AOE 角色，冇臭雞
得隻不死嬲，諗緊好唔好練佢黎過呢關

不死男

好爽喎 冇停過

唔係呀

性女回憶錄後期開始玩
依家仲好熱情（除左光暗抽無發光果下）

一路睇你D 光暗抽一路都好驚你做第二個結巴

我都費事計埋光暗包 同埋刷raid 果d

我係用卡琳，水龍，聖女，水奶過，小兵要留紅色，白色要殺。其實打落仲易過hell 左上

姐係佢召完細怪之後，既次序係要殺白怪，殺哂白怪之後打BOSS，係咁LOOP?

冇FOLLOW開，依家光暗戰績如何?

無5星 無暗熊 暗蘿 暗斧

簡單d黎講係乜都冇

能夠係POST咁活躍又唔比人曬死，都算係一種才能

個D 全部都係連登公廁

係，佢每次出小兵就先放狗，過程只不過係儲魂放狗

去到後半段係咪殺唔切就玩完? 因為一定係要AOE+狗咁先殺得切喎，姐係儲唔切狗或者殺唔切都係瀨野

我又冇咩所謂 唔介意呢d

雖然當年放棄魔靈係課左差唔多成皮野0原5

之後高登有條友連出兩隻神角 即棄

果陣係好似20歲都未夠 乳臭未乾

呢隻都3S了

我都3s左

比左套7萬戰裝佢 原來都仲幾撚勁

勁 但真係冇乜地方比佢 最有機既龍11都用唔著

我升爆哂技 唔用佢唔得

同感，依家都唔知升佢黎做咩.....依條8婆多到3s之後，儲緊第二次3s俾血卡（如果有命抽到既話）

好彩我淨係爆左s3

早兩日抽唔到賭撚心情唔好都想升隻血卡玩

但諗諗下升黎又係冇撚用

你有血卡......我血就有得流.......
同埋你好似有暗女主！？

你夠有暗蘿暗熊

小事啦。 我差唔多30抽冇5星，冇隻4星有用。已經唔care, 都冇再課，慢慢儲石

血卡去到50%血 滿2技嘅話 多50%攻防血 25%血就75%攻防血 咁如果我出一隻勁多血嘅血卡 咁咪可以長期控住條血喺1-49%徘徊 又坦又痛?

呢隻好難砌 好易唔坦又唔痛 skip

其實呢隻game 同魔靈召喚好似
不過呢隻華麗d同有故事正好多

新英咩評價

第一隻六星係咪木扇先

lihkg 有個星期尾清人，見到有啲捐得勁少

但戰力不錯，無左佢地團戰會難打啲

呢啲通常就棄/半棄

一般都係

抽唔到 呢度好似冇乜食詳

單體dps 打石用好似

對唔住大佬
即刻入去捐野先

終於中返個安慰獎

但好似唔多見有人用

亞服黎喎，你唔係國服咩

烈火汀果
個名好鬼馬

升左未用唔知點砌裝

打算殺，跟住比位啲有心既新手慢慢玩，輸就由鳩佢

我玩返無耐，我想知應該點砌隊，唔想再刷，得幾隻無咩用嘅嘢上網睇嗰啲我都睇唔明佢哋噏乜

前期推主線都係龍女 親生仔

你呢度可能用鈴兒 揀多隻

疏

望見啲寵就頹

你無得殺架喎，殺左你唔洗打團戰

同埋你由細睇到我大，不敢不敢

上網睇見d人砌暴擊傷加暴擊率裝比佢
又有人4攻2暴

但我自己諗 佢招3技又加攻又無敵唔係應該4速會好d咩

唉唔識砌

認同
我都係因為咁先迷左隻game

試下整
我得血卡一隻光暗四星 想學下點用

不敢不敢

buff後家陣所有四星光暗都幾乎都有自己位置
血卡算特別 除左帶肥就無L用

都可以要黎蟲11同pvp既

雞肋左少少啫

想請教下邊隻有潛質可以做狗糧隊長
同埋想買黎人參禮包黎升技 升邊招先好

佢招死人M技
滿血第一round打得死邊個
第二roubd自己都死啦

你係無一隻適合做狗糧隊長 d5星全部單體
四星全部坦或者奶
免費解隻升隻暗槍啦

明白 伊利歐斯信徒邊關多啲？仲差200隻先解到

好嬲呀公會戰好難打
場場比人屈速

我見有人會放奶喺頭？龍女放後面唔洗要坦？

即刻無心機開game玩

唔介意迷宮關就4-9，有45隻；唔想迷宮關就7-7/7-10，12隻

不嬲亞服

id係乜，鎖定自己友廢事踢錯

要有一定既血防，如果唔係比人秒殺左就無咩用(最理想升滿大概有8000血1000防)；鈴兒勉強都可以做坦既，但佢奶力唔夠(因為佢兼埋破防同上buff)，可能要配多個補師(海茲/王子)

送左野
有咁多人留言咩

捽數

火肯咩裝好
憤怒生命、速命??

反擊就變MOON KEN

快殺
俾我入

佢先係大獎

我想pve優先
神器切割機
用反擊都ok?

攻補一體

pve 對面4條友都免疫

光頭變T0

...其實咩係raid

女皇迷宮

唔識解你知, 所以WIKI算

A raid is a type of mission in a video game where a number of people attempt to defeat either: (a) another number of people at player-vs-player (PVP), (b) a series of computer-controlled enemies (non-player characters; NPCs) in a player-vs-environment (PVE) battlefield, or (c) a very powerful boss (superboss).

呢隻GAME依家個RAID CONTENT就係打5隻王, 會出裝同埋D印花咁既野, 儲夠N個可以換ITEM

即係邊度打.. 係咪新手唔洗諗住

要通關果3個地城先會開出黎

冇野了 其實都係迷宮.... 不過我應該未打到果個叫女皇迷宮

thanks 差第3個 尾兩關

最大問題係佢得800幾攻基礎值，唔知點咁

點配裝

唔使打頭3個迷宮都可以入

唔記得要世界地圖推到邊關就會開，印象中好似地圖6左右

暴傷

如果對面用小火刺/狗拉條 仲可以2技反CUP

有冇人知光汀果招加攻會唔會同性女招加攻撞?

新果條火女咩食評

PVE 我揀左4生命2爆
但D裝仲係怪怪地 唔夠高爆+爆傷

基攻高 但技能倍率唔算高
石像肯定T0 PVE應該都唔錯
不過宜家打手何其多 好易取代
利申 放左係到 未升住

貪心的小狗

就係你！！！

對唔住大佬
只係我成日捐5粒回兩粒搞到唔想捐姐

我明呀

捐石唔好求收得返喇，當幫團友提升戰力

屌要升偶像 唔升過唔到84

好想要呢隻

我過唔到83, 啱啱餵哂蔘俾偶像, 陣間再試過

冇水奶卡左係86

玩隻狼玩到唔想玩e7

83我用卡琳木雞硬爆

你84用毒弓過？

好玩?
我唔太想卡關卡太多 冇咁多時間

我覺得無個陣玩bloodborne卡得咁緊要 同埋我覺得好撚刺激 下下要睇住boss啲攻擊parry 又要打返佢 劇情都ok

上次打到得返1/4死晒打手輸
得閒先再試

我講下，其實我成日都係蝕住做

唔緊要啦睇下今個星期清緊少少死魚應該會好啲

新手lm

原來你就係貪心的小狗
開始記下ID先

鋒利矛刃邊度跌落率最高

活動最後一關，順便打埋活動物品

4月未
等緊隻限定

想中光法bb

86水奶+火雞+鷹盾+露娜
打左10幾次都未過到
最近個次差10%血 好撚嬲

玩住養生史詩先 龍11就20體 老騎士地獄一場30體 一陣就收得工好正

等回體等到好辛苦
d葉又玩哂,拎石回體又好貴

我啲葉剩係用喺之前谷個帳上50lv抽商店 之後冇用過咁滯
抽蛋驚嘅快樂來自抽蛋所以我點都唔會曬石回體 除非遲啲可以換多啲先講

水城巴打到邊 我尋日打天守閣死左成三個鐘都黎

終於過83

淨係打左81
咁快打哂我驚會棄驚

想問征服點數買嘅套裝喺邊度買

83用咩隊

售罄了

完全唔撚想工作 點算

我聖女 木奶 鷹盾 龍女
成日比隻拳嘲諷到死

唔工作點課金

今日好忙冇玩過

過左世界5-9

好撚難 我玩ds3都唔parry既

不過隻狼個判定好鬆 所以ok

佢係打音game果隻判定你perfect good bad
唔似DS果隻一係得一係唔得

有無tips

[sosad你咁大反差既 琴日咁chill

過到啦過到啦

我先73

咁

主要都係打爆水晶先, 如果stun打手就restart.

水晶最好等佢嗰turn啱啱完先好打爆佢, 廢事佢一復活就到佢行動再俾佢完turn補血, 除非你有推條.

每次水晶復活就放狗電死佢

我都係, 2日無做過野

尋日請左假打隻狼 打到今日全日都仲諗緊打機野

淨係想快D放工返屋企打機

打緊，都幾煩

平日都無人
隻game係咪收得皮

差唔多喇掛
除非佢聽日出個完整版平衡list nerf吓聖女呀 水奶呀 暗槍呀 咁就會多人上水屌鬼

終於過埋84, 瞓得

想問石像11係咪唔會出85飾品？
打成3000幾石無見過一粗

你以為真係無人咩
星期4就推好快架啦

歡迎進入非洲的國度

巴打82點過

wtf? 即係會出架？
我以為要打迷宮先會跌
3000石攞去升星好過 屌

龍11都會趺 石像11冇理由唔趺
咁又唔係咁講 3千石你打石11都好多錢
當打錢

頭先終於跌左粒85
唔喺%
想死

出依d 垃圾
不如出返粒黃豆俾我算

:( 想要血%血Set
要3粒

一樣啦
40葉毛都無條

我今日都過左啦！！！

點會冇跌呀
如果你想打到紅色就難講 藍同紫一車車嚟

唔用寶馬哥 用翻水奶裝yes卡

睇住龍女icon左邊條bar飄移 好fun

附上龍女ver. 3.0

一條85藍紫都無

不過依個世界係公平既
抽到角 咪打唔到裝
打到裝 咪抽唔到角

真喺無呀清 我個box 差唔多400個滿曬
1粒85%都無

我明wo 我都無

yes卡姐係咩

唉唔知而家應該刷肥升6星6覺好
定繼續刷11好
唔刷裝又打唔到pvp
喺咁刷又唔跌
想死

明星卡

岩岩玩無耐就收皮

呀,比你咁樣講一講之後我又想試下

不過2張神器(yes卡同龍女用果張)都未升
升完之後先試

有咩地方要注意

刷龍悶 得閒換下玩法先得

兩隻小怪為主，有隻AOE 角，佢一返生就狗＋AOE 清左佢，再打王
到無魂既時候就必需先集火個兩隻白色怪，其他無啦

見到你地講 我又走去打下
我都過左

媽我得左啦

屌丫呢到係咪愈高調愈易抽到
下次抽中乜都POST上黎先

想問下火拳你地係點分配d人蔘 升左三技先係咪好D

憤怒一抽 搞撚掂

果條友見都未見過

睇得出好憤怒

Sad 我post 1到而家
間唔時都答下新手問題

我係on9一抽

咁你答我, 點解我抽唔撚到
條新鍊, 跳4下爆, 真係夠晒爆

之前課幾單唔中你唔知姐
新鍊未有強化石升

我課晒神秘都無隻GAME 中課真係玩撚死人, 如果你淨係抽卡唔買體你同無課無分別

但好友唔少五星S陣形

我課曬神秘剩喺出4星光比我
而家有成400幾書籤 3萬幾石

今日進度好好喎，過埋83

我真係好愛鷹盾好撚正，有咩關過唔到拎返佢出黎就會過到

想棄
送個d裝下下升到變垃圾

我係升左3技-1CD先
仲諗緊點分配

我又試下先
岩岩手痕入去打HELL RAID
終於過左左上隻野

miniboss都難打到飛起

放兩下狼就過到

開心share

你都就棄啦

想問raid入面D boss喺咪每星期4先reset?

星期一

棄左冇野玩

玩翻pad

唔該巴打
點解我打曬左上右上
中間都喺lock住既？
要等星期一update先會unlock?

中間果隻係4皇黎
你要打曬4隻王先開

原來喺咁 我見攻略話打2隻就開
唔該曬

咦 係咩
咁我可能自己搞錯都唔奇
不過你打唔贏4王 都應該冇乜可能打贏女皇
所以加油

好 唔該巴打

咁應該每星期用1200個幣換入場券？
定換其他野好D

跟隊,頂埋佢到下個月中

換強化石

新活動?

想問之前係咪有人POST過裝備模擬嘅網? 想轉全身裝去第2隻人度,但又無錢,想轉之前睇下個STATUS 先

有呢個?
同求

卡左深淵82幾星期 原來用錯陣
一試新陣就過

求教學

水奶 木扇 水龍女 鷹盾
自己個套路係水奶食火長註免疫，鷹盾破防，木扇帶白日夢打王，龍女清小怪
留意要留火系小怪比水奶放buff

83下下封我打手玩毛咩

有用嘅話理事長麻煩放埋入template

無水奶，得明星同火奶
睇黎要係鷹盾nerf之前拎番出黎

有無巴打入line gp 一齊玩

好

唔同團有咩好齊玩

抽到嘢可以範圍攻擊

依到曬咪仲好

日日都喺到硬食Dancing Blade

唔該巴打

有無人玩緊烈火汀果, 想睇下食評

一早畀佢哋劈到入咗不死狀態 不過仲未到我回合未報到仇

終於過到82

快啲去埋83，唔算難但要啲時間

大家用哂啲紅蔘未
未就快啲用

好彩用哂，等refund

星期四未呀

用咗會還多啲？

如果你買紅蔘你4換1咁買咪有賺
官方會以5換1咁既比率退返比你

下個banner 未呀

頂唔順買過個AC玩
有冇人可以加我
500439348
個名殘體無得改

請問巴打係邊嗰位有得用人蔘換紅蔘 係咪宜家換都有得refund

83好麻煩

想問下第二隻六星升光法定係聖女好？升聖女係唔係好啲？ 第一隻六星只係隻狗糧水刺

國服lihkg會戰去到頭100
團長好波

先前已消耗掉的「魔羅戈拉」數量若超過調降後的消耗量時，將與金幣一併退還至遊戲中的郵箱中。

（若消耗掉的魔羅戈拉戈超過調降後的數值，則以1：5的比例退還魔羅戈拉。）

自己計下數先知用幾多紅蔘先會退

團長好波

其實我淨係知有著數，但唔明，可唔可以解下話

好波團長

假設精明嘅你曾經用咗12支白蔘換3支紅蔘 用埋
今次約莫會退1/3蔘(5星+15由68->48)
咁你呢3支紅蔘就會令佢嘔返1支紅蔘畀你 即係5支白蔘
簡單講 每3條紅蔘你就賺1條白蔘

20-7

唔該哂，岩岩數左一數自己用左20條紅蔘，照你咁計都有REFUND返6條，都不錯呀

頭先無聊screen record左場龍 1分43秒

我成日都輸大家帶到我上前100

聽日有大更新消息

Quote 番先，陣間加

升緊
會用住4速2暴先,最後會轉4攻2暴(先唔計幾時先刷到攻裝)
到4攻2暴果陣配隻拉條角玩pvp攻隊

我都想要

有得簡我寧願要暗蘿暗熊

汀果係我會拎黎當4星肥料食既英,因為佢太樣衰

無呀 隻隻都無呀

過咗四千水蘿多過暗蘿啦 吓話

希望

Btw刷龍刷到悶 又係時候轉刷第樣

刷女妖? 爆傷吸血裝

蟲就可以刷免疫同憤怒
石可以刷攻同血
女妖可以刷爆傷反擊 同埋抗性裝以後pvp都有用

好矛盾

不過我最唔想刷係女妖 易翻又刷得慢

但真係好少見人講話刷女妖，但明明D 裝都算有用呀特別是爆傷

5分鐘一場 又容易炒車 4套有3套冇乜人要

國服lihkguild收唔收新手？
申咗，Id同我user name一樣

刷龍變左命中放題好缺爆擊同速戒但死都唔跌

藍b

你洗唔洗咁快
無聊10抽
唔好講岀黎ok？

脫歐失敗?

mon實你啦

唔好講了

應該係高級歐洲人

有提示架咩

究竟抽到D乜野…

好少事姐
又唔係光暗5星

寶馬

藍b日日都中5星

成個谷啲上都黎串藍b

報串

個人每日任務咁款

好重怨氣

你夠係

又屈早d瞓啦衰鬼

成個公會都歐洲人黎

見藍b咁歐我又抽幾下
中血玉同賭撚卡

唔錯

吸吸吸

歐洲人啲時區真係唔撚同
夜媽媽上嚟曬

added
記得睇公告

係時候升新鏈分歐洲人

屌85用唔到毒弓

好似唔夠勁？

已經好靚

升到+6 21%生命......

血量型玩家

終於鑽穿咗85, 鑽都手汗都出埋

仲收唔收新手? 申咗 game名係epic7#1103lf

Lihkg vs 零課清泉

加咗, 記得睇公告

碎得

水奶換埋條鏈
終於叫硬返啲

thanks!

唉，做乜鬼內戰

打撚死人咩

繼續和三場

真？

唉！！！

係呀比佢地大炒緊

低處未算低...
係咪玩緊鬥低？

點打啊

證明零課都可以勁

Me新手表示今日都係唔打

痴撚線炒緊3千幾分

你地打住先，我晏少少先打，睇下到時剩返咩對手

今日要努力做奴隸

次次抽完光暗我都想棄

好撚趕客 無癮

50抽都有喇

張家輝又出動

真係 來到最後卻只想得救

夠唔夠衰？

Iktf

笑左出黎，唔係笑你，但呢個係乜野玩法，全部low roll 咁濟

是撚但一隻new 4*都好呀

暗斧都好呀

佢地夜鬼姐

真心唔知係咪每Lv3加屬數值都可能有多有少?

我明....我真係明......
抽完見又係暗爪...一係就光補果下........
個心會諗，俾隻new丫，唔俾勁野都俾隻新野啦大佬

俾木飛劍？
百萬介同佢都升柒哂

係，速度基礎數值1-4，其他％好似係2-8％咁上下，每次會跟隨機咁跳高定低

當速度咁計，你最高可以起始4速，跳哂落去全high roll，一共20速一件甲都得

最頹既就起始1速，跳哂落去全low roll會剩係得5速（？！）

唔知有無理解錯

T5 T6裝升每一下都唔同
之前有人貼個過表

暫我條鏈就咁睇真係升得幾唔錯

席德同木飛劍
如果推關升邊隻好？

巴打係咪入lihkg 公會，可以申請得，最近清左人

兩隻都好

竹戈
我係想比聖女用架屌你

Same

比鷹盾用啦

仲有無鷹盾呢回事都唔知

唔係話仲係會好好用咩

佢老母呢隻幾時buff

繼續靠依個止痕

幾撚時到聽日呀.....
汀果bb等緊退蔘上+15呀

收到風由S級去到A/A-

@_咁有愛

當你發現自己光暗pool極非果時...
就會發現汀果其實係光暗就正果隻

佢a-邊個坦pve係高過佢

Gay test failed

個評分wfc
自己覺得好用就得

教主

信念揸到咁緊
我重諗緊係咪真係升完會用佢

屌你有汀果

唔好咁啦
已經好耐無中過新角
光暗4星又無暗蘿暗熊

至於唔用汀果既原因係因為升緊光敏,所以光敏好似實用過汀果

屌你地兩個呀咁

快d 升角啦
抽埋抽埋都唔升

唉，角色又抽唔到，靚裝又打唔到又合唔出
點同大家玩

唉屌
就快忍唔住手想抽

差1粒金石就可以抽光暗

Thz 解答

希望下隻可以中埋隻光僕玩3復活陣

我頭先手都抽左一抽光暗

如果你有光汀果你會升黎用？

但你有＋15六覺暗拳

咁洗唔洗卜呀

好想守護呢個笑容

深淵裝已經開始唔夠勁
我打龍11出極都係數字

申左
ID : rexlkc

我同你同一個公會
你有冇見到我出五星

sor

不過都出左暗熊

想打套爆傷裝比木龍女bb
自動女妖有冇咩陣推薦

大佬可唔可以借隻木正太來參考吓 想玩攻隊
刺探軍情

我都要求

可以參考

繼續刷龍11啦，6暴擊裝，爆傷鏈，攻擊戒，速度鞋
唔會差過你爆傷爆擊套

屌，最強四星

親密度點升先快 係咪要用有關係個d人

可惜沒有如果

批左睇公告

大家要重振亞服lihkg

第一步就係快手課金

依家個團太多新手，一時間勁唔起黎 比少少時間佢地

我都係新手 我座塔已經變左粉

比巴打輪都唔錯嘅

比人打返落低排名應該會好d

我6隻有4隻空裝

一 D都唔好，低過11000分就會贏輸都少好多神秘書籤

聽日上6隻打手

守唔到都帶走幾隻

刷龍最速傳說扮咩新手

冇錯
鬥快一開波殺一隻迫佢撤退

我依家成日係咁諗 隻隻全都夾攻套 用rng戰勝

升完找黎玩下，唔岩玩既拎黎j都爽

大更 今晚個公告唔知幾時先出到,好心急
改咁多隻英唔知會唔會開免費解裝,開埋就正囉

From reddit

唔開屌死佢

我想要第二賽季裝多過免費換裝

冇得唔開啦 大改鷹盾實要汁過曬D裝

唔係四月頭先有裝咩

條鏈做咩要跳去命中啊

講左要四月先有？

其實佢一星期有一日畀人免費換裝咪好，咁玩家可以試吓新角，大家用嚟用去都嗰幾隻角色，根本就係因為裝太麻煩。

Arena Season 2 Shop Open: 4/4 (Thursday) after the update

我果條跳左4下爆率, 你已經好好

多謝巴打

我跳左三下命中，21%啦
速主生命，唔俾奶用俾邊個用

鷹盾
火盾

明星都得 變身1技食命中

屌86層次次都俾佢focus死隻dps, 有冇咁黑

咁邊隻爆擊有用

火拳

血裝爆率好似得火修會用

但條鍊唔係爆率主屬既話都幾難做到100%爆

結論: 都係唔會比火鎗用

我都唔會郁火鎗身裝

83層比王封左隻打手係咪RE得?

點跟

點跟呀拉條都7萬幾戰

終於活動畢業

係勁,不過拉條速冇250 PVP冇人驚

虛

要黎打龍啫 火鎗唔計陣250我就太新手未砌到

卡左係深淵 73F 唔識過

變身一技關命中咩事?

個計都唔加自己

公廁

係唔計呀 帶親生仔囉

亮點係石數

慘過抽卡同一場要幾次都封唔中打手先可以過到

諗極都唔明點解唔自己無得
有d陣已經閪到加得兩格

我都覺應該加埋自己

帶龍女又唔會帶多3隻打手

木奶又通常放前排

光汀果可以連打3下?

岩岩見pvp對面有光汀果,跟住比人1技再唔知點樣追打2技,2技爆擊再1技
好撚痛

S3爆火-》s2爆擊〉s1

但pvp應該對面防隊無得開火
同埋我都幾肯定佢第1下唔係3技黎
因為3技會有動畫
最衰無replay睇

我咁非，緊係預多啲石刷龍用

琴日打到74

咁就真係要研究下....
會唔會佢第一下係夾擊黎？

或者反擊？

個個都有公廁
係咪姐係冇公廁=非洲人

官方係咪lock左討伐啲神秘
刷左成日都冇一粒

我都唔知,好迷汒,等我自己都研究下先

仲未出patch note!

更新料出未

公廁=暗拳

咦屌！我以為今日星期二 所以冇期待

已經無人倒數更新時間

真心一問
性女 光亞敏 光奶

明星 暗蘿季

大家會揀邊個
想all in玩一隻

用毒弓呀會長3保1 就得

性女

仲未有通告

忙撚左成日
收工都冇公告

性女真係勁咁多？

性女
限角
我無

係光亞敏同光奶
明星同聖女打和

但有暗蘿季？

冇必要

我由開波叫春到依家都冇暗蘿

一樣好好生活

暗蘿唔勁？

幾勁啦
不過光敏更加勁

巧

都勁 但好多代替

利申 想要 尋晚發夢中左

公告呢

光敏唔係得pvp有用？
利申 好耐無玩唔識

有update啦！

光敏應該點玩？
配低速角？

睇黎大家見聽日退蔘
就想ALL IN一隻+15

偶像 木扇 水龍 揀邊兩隻好？

偶像+是但一隻

疾風團戰告急，未打嘅團友麻煩集火中間要塞

買唔買得過？

No

光敏 無野代替？

暫時未有一隻全隊無敵+3rd免疫

2技又減傷又可以裝aurius

仲未有公告
睇黎真係好大個PATCH
會唔會又要星期五先有得更新

個班人成9點仲係到返緊工 真係慘

好難揀暗蘿個樣又好啲

樣>all

出左!

有免費解裝,配裝都玩成日

邊到寫 眼殘睇唔到

可交換催化劑的「貢獻度交易所」
同埋 PVP RESET獎勵最撚正

但係都仲係未出第2季競技場裝備資料 好期待

另一條公告

其實同上次果個差唔多，咁都拖咁耐

唔該巴打
仲見到個月光包 明引你課光法 光刺

你未又係會課

剩係3一樣咋喎
理得佢耐唔耐 最緊要唔好撚DELAY星期五

我諗我應該回鷹盾

我都諗緊 雖然都勁
但我PVE宜家冇乜位放佢
多數放木臭雞
唯一用途就係公會戰

有乜野替代品

回哂佢！

冇嫁 不過打pve無需要佢

打pvp好似又雞肋

同埋退左可以升翻 唔退冇得退

等我聽日課月光，中光頭佬先

團長最近歐到

唔抵 中5星已經難
光暗pool仲要有其他五星

課爆神秘包炒左粉後決定左唔再課

退咗套裝比光敏玩下先

比藍b吸返

但暗蘿無230速真係同垃圾無分別

我睇落二三五六都一樣喎

席哥更新完好勁woo,可以拉全體條

*可

等咗咁耐終於有得免費換裝
爽阿

柒左。原來之前都得，不過唔係100%

慢慢聽日砌裝先

回左鷹盾佢，升隻火打手，刷木先，好缺心攻裝

回鷹盾掉哂落木狗算

回楊過 升光敏

始亂終棄

刷左兩星期乜都無

助攻